[奇門]上堂有d 悶鳩噏兩句

頭三個add 我tg
答岩以下問題即可中獎
男定女？
想問乜？（得兩隻字唔答，起碼講下發生咩事所以想問）
出生年份？唔要月份同日期
祝我心想事成
tg:keymansix

毒撚開poat 無人理

咁都要負皮？

推